[主場獻醜] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區 2

Formula 1 2020 Tuscan Grand Prix

11 Sep 2020 - 13 Sep 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Internazionale del Mugello

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

留名

正皮比反叻大事記

lm

好彩我10~14無上高登睇車
唔係我應該頂唔順咁多人批鬥Vettel

一陽指定multi 2 1

#2

下次留#3比ocon

召集迷叻黨

#2 係咸
#3 係叻
#4 先到ocon

個時無睇唔知，個時multi 21算唔算圖錯

有心之士歡迎整合自己嘅心路歷程，正/負皮多嘅都可以放po 頭

咸係場外9野加BLM合集

who?

sorry po 錯

咸今晚實贏

歡迎一齊討論F1

留低名先好行出去
或者以後都留低繼續post

有冇link?

Max

入到黎竟然有女睇

名呢？
無名坐返低討論

希望四萬有頭5

第一次睇live

而刻係去到咩階段

靜啦

留名睇拉利仆街

個場29度

Track temp 46度

無支那輝

屌你啦
幫我走佢please

有新旁述啊唔洗聽支那輝

John Wong? Who!?

訓訓先
一陣睇F2

識唔識規矩

屌你啦
幫我燈走佢please

新旁述係？

John wong

四萬dnf

一年幾錢fox?

Pierre GASLY

Who?

等睇垃利無車入Q3

GR63部車跑唔跑到

T14 Track limit update

咸帝pole to win

個個都偷雞

邢安邦其實幾好

q2都可能有難度

q1開波

要係671講MotoGP

佢呢個星期要講motogp

第一個出

邊個john wong？

大灣輝要講波？

羅素又紫圈

Russell P1
J左先

Moto gp嚟緊11星期跑9場

乜水？把聲唔得，唔入咪

都已經唔係支唔支那問題
何輝真係講得好撚閪
希望之後都無佢

唔知邊個John wong，不過起碼冇大灣輝咁撚串先

有做功課，不過聲un耳

把聲似饒家輝

把聲要開吓好細聲

其實成條track都幾似suzuka

latifi快過rusell

好似都好過大灣輝
不過把聲唔係好入mic咁

希望Bottas有pole

其實邊個講都好過何輝
你搵依家個幾個賽車youtuber去講都好過佢

latifi快過Russell

ham practice 次次讓 扮曬有得鬥
咪又係get in there lewis

保公公快又點呀
去到正賽咪又係做公公

得一個大直路 其餘全部都係彎

latifi快過russell

有排都唔使聽

直接講 FP1，FP2咪得囉，點解要講試車一，試車二

開始出閘啦 平治大牛個啲

跑少成個FP3,冇計

講開youtuber
其實呀john wong把聲有啲似Post 00 racing條友

有無可能恩撚客串返motogp

支那輝番支那啦，
新仔把聲咁真係唔和諧

今次四萬部車好似唔掂

威廉架車 成條直路 都未上到8波

唔撚係支那輝已經好好多了

已經16

威記上唔到8波？

好期待垃利出場獻醜

呢條友把聲好聽過00後dd

benz :

nor

已經15

阿仔1分16秒7

麥記

咸狗歸位

15

高速彎 直路 s彎
意粉佬d賽道就係咁簡單

所以話 1:15.3xx 不是夢

John wong係有做小型賽車場 佢有玩小型賽車

ham9 15.778

一陣13！

公公要硬了

今場咸狗一定唔好炒 一定要冇事

q3會唔會有14.x

benz係咪話今次開始全場party mode

垃利

垃利慢秒半

垃利咁大條直路speed trap都得305

咦 今日邊個講車

呢個場d runoff area真係好癲
一上多啲已經要食草/麥提莎

條track咁窄

無得出cheat緊係啦

拉利
Q2都未必入到

拉利架車完全唔係個皮

只係Vet 無得出cheat

陸仔係咪出cheat啊

所以聽日又係第一圈完

oh dear

Latifi

個車身嘅drag勁到

Rookie of the year嚟料

氣

latifi

威記架車都快過拉利

威快過拉利

垃利大戰威廉士

Latifi有機會q2都未定

垃利有冇可能每一次都爭0.3咁準

LAT 食左春藥

出cheat都無用，19叻點算

仲有一轉，威記應該都要跌返落黎

牛奶

就快塞車

Gasly

Russell party mode 最大受害者

五大致敬

麥記啲女

缺一不可

永遠都入到

又缺一不可

氣咩事

cheat唔cheat都一樣啦

紅色車CEO黎左

準備燒自己車房

紅色車終於有得帶頭

又出嚟做第二轉 仲唔出去

畀觀眾燒死都似

泰今日幾好態

gasly 慢到咁

藍絲Now, Fox
好嬲好嬲

拉利副偈 聽聲都知冇力

親場見證出醜同喺冷氣房睇mon見證出醜，係兩種感覺嚟

氣入唔入到q2 架

RUS無啦呢下

老麥慢到咁

係咪Q3先會決定最終排位？

新手唔太識睇

RUS要斷纜了

頂住呀Rusell

Russel

Rus

冰人

圖

Molamola

Q1決定16-20位
Q2決定11-15位
Q3決定1-10位

Kimi 同Grosjean
痴線

羅素GG了

cls 咁都救到

嘩Russell 痴線

Q1 16-20
Q2 11-15
Q3 1-10
咁決定的

q1: 決定16-20名
q2: 決定11-15名
q3: 決定1-10名

Q1 P20-16
Q2決定P11-15+前10名起步用駄
Q3 P1-10

哥桑

rus

牛奶仔

gas

氣做乜鳩

GAS搞乜鬼

氣咩事....

GAS

上場拎完冠今場Q2都入唔到

仍然是 受不了壓力

氣Q1都唔入

rus如果唔炒應該入到q2

Grosjean同Kimi真係估唔到

vet

贏完冠就漏氣了
gro同kimi

gro 入q2搞局

Thanks咁多巴打一齊答

Gas...

氣係咪一有壓力就出事

GASLY

vet 心諗 屌 仲要走多轉

Vet 好好彩

Vettel: do we go through or?

上個post係咪有巴打用wildcard換咗氣入隊 巴打健在嗎

有幾多分站冠軍下場q1出局

拉利又蠃

Gio應該執得包伏

Vet: 冇得收工添

羅素揸到咁樣都快過上一轉

出唒事

Grosjean快過圖

燈死左氣

佢冇失誤就入Q2

圖果下笑係點

真係好可惜，sector 1 快左0.3，唔犯錯有可能Q2

仲要快過Lat

vet同gas差0.053

恩撚今日實大丁秦仔

上場後2個圈應該係佢人生最大壓力

咁都快過rookie

gasly嘅抗壓能力都係唔掂 只可以揸輕鬆車

丁埋叻

佢邊日唔大丁秦仔

氣jm9
好似仲慢過free practice

仲有叻

其實次次Q3要走，好撚冇癮

Gasly要請教下kimi點chill住揸

好難得可以見有個真係手車廢既有得渣F1
Lat

q pace慢韋少0.3佢都已經射咗

need a drink

起步條呔係咪要exactly用q2條呔定淨係同色

真係抗唔到壓好難搞

到魚雷有機會了

Exactly嗰條軚啊

佢正職係兒子

最近比ocon9 激到有返火

exactly 跑q嗰條

魚雷：要走嘅係氣唔係我！

等睇sub9con 又玩閘車

魚雷今年唔係廢
係差D運

gas架車too much understeer

下年魚雷真係有機會冇得撈

又迫害?

係時候 又到佢上red bull 了

秦>Gas

精台睇片
gasly understeeling 到 apex都掂唔到
spin圖就 oversteering 要修正
睇黎個場set車幾難下

所以要把握每一次機會炸落平治/on9力/sub9con到

同樣係兒子牙troll勁得多

第1次黎係咁

大家都係用紅 包括平治大牛

咁論車黎講其實佢每場都11 12返黎係好合理

個新旁述幾好笑
抽拉利抽到出盡全力

其實呔temperature對架車有咩影響

畀條戇鳩阻住佢養生

好撚好笑，話自己搞嗰d賽車全部都冇精神

咁垃利係抵比人抽嘅

Franz Tost把聲仲頹過垃利

冇車用黃tyre跑Q2

爪地力

岩岩開電視，叻架車上到第六咁勁既？

睇Tsunoda 咩成績
夠分我都想佢上F1

Spin圖部車一甩佢就死得 唉

六日前冠完，幾日後q2不入，個反差幾大

啱轉台，邊個同恩L一齊講車？

1:15:309

19叻有 Vettel 冇咁 engine mode W

愈熱愈抓所以用前要套住佢？

琴日睇條左咸onboard 過turn 7 成5.6g
F1車手真係痴撚線

有沙包？

一定係出cheat

Q3睇黎14都仲得

點解平治咁屈機

其實MAX真係勁
推到咁盡

氣就話啫
垃利測試場，圖部車都咁？咪 玩啦

有Slow Button

Gasly MGU-K failed at the starts of both laps

牙troll上場restart醒少少已經第一次冠軍了

W mode

車胎要keep住一定嘅工作溫度

15.3...

係gasly抗壓差搞到壞車

Reddit有人講
未confirm

你睇下19叻部車幾正常就知私家data去咗邊度啦

工作溫度之內最有效，太熱反而會失效

條軚有工作溫度
要有咁上下先有grip
所以俾軚套暖軚保溫

係，每套呔有自己working temperature，太凍好易推頭/甩尾，上場太子爺就係咁

可以睇埋之後場F2，冇tyre warmer只靠車手自己暖呔

max同benz差0.1秒

你估垃利流架
逆向開發㗎嘛

大牛好似上返big 2

假希望黎架

正想講，多人咁q多data都搞到咁
你話副偈唔掂都話啊

仔仔

Stroll

Max屌牙troll

又unsafe release

鬼鬼地把聲係乜水？ au yeung?

咪玩啦
就算頂到氣，sainz隨時過哂兩個
上場sainz著哂火啲鬥心勁到
I WANT THIS WIN TOM

John Wong

話說F2 場Q發生咩事？
好似大洗牌咁

牙troll block9 max

四屆

咁佢都仲係垃利engine最快嘅
不過都係慢 好慢 好甩咁解囉

咁甩嘅車vettel點揸

罰啦

二世祖：關我撚事？

好似BBQ醬色

麥記又咩事

Sainz

兩部麥記今場又唔撚掂

我都覺

的確唔關車手事喎

要比都係alfa testing個隻正啲

雖然反叻，但想聽日再黎奇蹟日，Leclerc贏車。he wins in Mugello! Charles Leclerc wins the 2020 Tuscan Grand Prix! 丁死全國意粉

好撚飄忽

比penalty stroll 啦

瘀血

spin圖個頭盔拉花都好靚

屌

原來太子用新sidepod

係下下都差啲撞 佛都有火

唔DNF再講

唔比你再參與反叻大家庭

聞到浸燈味

比起19想睇圖上

VET今屆完咗㗎喇

未上到，我都驚佢死

木色 勁靚

等下年

雖然反叻，但想聽日再黎奇蹟日，Leclerc贏車。he wins in Mugello! Charles Leclerc wins the 2020 Tuscan Grand Prix! 丁死全國意粉

直接啲

冰一入q2就收工唔俾油

又cut brake

廢圖收工了

Gro 又排得高過KMag 喇，叫之前話KMag 勁過Gro 嘅人情何以堪

SAI好dup咁

冰人都快過拉利

比你都dup喇

麥

gro唔炒車係幾ok嘅

叻入左q3呀

做乜個個跑sector3都慢左

見係1000場俾下面入Q2咋

垃利偈組第一

S3個個都黃

究竟陸仔今場偷左乜嘢雞

啱啱先開電視，恩撚個拍檔邊個嚟？ 好似唔錯喎

今場仲差過蕉

Mode W

gro之前係咪拎過呢條賽道最快記錄？

臨退休 緊係準時6點走

真係要等vettel去aston先知究竟係邊個問題

個個都S1s2都快但係s3又嘔返晒出黎

咁牙叻係乜

魚雷

新出cheat大法

係，不過係non official

John Wong 有講過Formula E 同時有搞小型賽車場

我眼殘，自膠

豬潤......

lando

Track又熱左?

FIA係咪拎走咗d監察配件

講開負皮
有人會特登去負皮反叻嘅留言

留名等睇Vettel team radio又唔出聲

係咪愛民個場佢有份？

豬紅 🐷

啱啱開始睇，秦仔咁勁有 P4

仲以為你搵位笑叻我睇唔明

笑還笑
真係有D擔心下年Sainz部車

Formula Ferrari

係唔係得叻㗎車出cheat又逼害圖

唔知呀 係琴日Daniel個FP2直播有介紹過下 我都係覆述

預咗上賊船仆街㗎喇

有無鐘意到咁

兩部麥記⋯⋯⋯⋯
攪咩呀

無咩要擔心 起碼廢一年

睇上個post
反叻會有一至兩個負皮

都大約估到邊個啦上個post撐到咁撚柒

都幾明顯

換番個出cheat engine

好想知兩架Ferrari其實係咪一樣

唔係

今日講車係邊位

用咗接近9個月終於破解到個fuel flow meter個加密code

圖果部無brake

好似同fia傾好下年有新偈

來來去去小貓一兩隻

明明麥記下年有火星引擎 但係要去垃利渣GP2
係人都sad la

咸狗唔Run wild仲有得快，公公

今年變大亂鬥
場場都估唔到
好睇好多

車手唔同

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽

gro q2 慢過Russel跑出界個圈

好似90年頭咁跌返落去幾年先啦

Lm Vettel 又冇brake

P4開始大亂鬥

都唔係個位巴打未參與討論嘅時候已經有
叻係垃利第一季開始嘅事
懷疑係咪bot嚟

d人重要問佢出年渣拉利 點睇
我心諗問果個都on9
未加入唔通就唱鳩拉利咩
緊係話對拉利有信心架啦
唔係之後幾年點挨

Testing
19叻垃撚圾 我屌你老母呀

你話睇完Netflix
俾佢呃左迷叻都算
果啲迷完點唔醒盲撐...

咪又係去做公公
Charles is faster then you

可能係某會然翻生呢

唔係p3咩

可能下年拉利諗到點出術呢

陸仔同4屆架車爭咁遠

望就望2022啦
不過搞掂架車搞唔掂pitwall同內鬥都唔會有咩分別

Max 冇咩事都podium

留名4萬又收皮

加油呀 Sainz

啱啱開電視，垃利加車做乜轉咗色

一千場edition

1000th race

拉利第1000場F1比賽特別版

好難講嘅 無親眼睇晒第一季d鳩屎野
又淨係睇netflix嘅
我諗我都會迷叻

所有錢都擺曬去個fuel meter
所以架車同strategy都變左垃圾

挨打捱到瘀咗

唔係因為上場兩架炒晒咩

炒到瘀咗

可能Hamilton 上場玩完發覺後追好玩今場q特登炒 反正正賽應該可以照第一

預備正賽俾人bbq，搽浸bbq醬

15:144

邊有炒

我估之後果轉應該做到14.9

咸狗15.144

公公無了

公公硬不起

1.14都嚟緊

Albon翻生了

硬唔起就係硬唔起 無得強求

咸狗點都仲有貨賣

15.144
痴撚線
下轉破14了

睇完上場對公公冇希望係正常

硬左 但係天生size問題 冇咩用

stroll都16

恩撚一陣節目實丁出血

Albon終於做返佢要做嘅嘢

公公又硬唔起

咸狗唔跑第二轉都po到啦

威龍今年仲有冇機上po

聽日就會帶埋對友出去架啦 唔洗咁大期望

秦仔硬起來

終於叫做對版

睇彩數

公道講
無

秦仔係咪聞到浸魷魚味，終於瞓醒做嘢

都仲差0.4

秦係咪又想整集redemption

正賽咸狗就會撞9佢

Albono今個星期幫到Max手了嗎

Ocon壞車？

秦仔又真係攞副表現出嚟 吹佢唔脹

隊返 ham出街

ching小心俾秦粉咬

btw佢都有進步
同max由差0.7s 去到差0.4s

冇睇Q1，Gasly P16?

用Max Setting追到.4秒算係咁

get in there lewis

我又諗起當年咸狗頒獎俾秦仔啲畫面

stroll新車都唔夠挑

Fuck you

全部打孖

yes

去翻人間

秦仔話唔撚驚，攬炒

係所有錢都擺曬去on9叻個fuel meter

RP咁樣對Perez 真係有D仆街...

係
2個lap都mgu-k main straight無電輸左0.5s

咸再撞人係咪要停牌

秦仔

toto戴好個口罩先喇仆街

Racing point唔錯喎

剩係unlock到一個 緊係親生仔先

RP都講到明 你唔好睇小佩雷斯D PR技巧先啦
由佢宣布離隊開始 都扮晒係受害者咁款

咪成日FF D無咩可能發生既嘢啦

Albon 停牌啦
黑人 vs 亞洲人一定亞洲人錯

係街冇睇 圖同19叻p幾？

Asian lives matter

黑人對咩人都贏啦

巴林站前扣多4分先停賽，冇記錯嘅話

BLM

估秦仔聽日應該keep到P4
不過可能係+40/50s 咁完場

下年等睇辛斯仲係keep住locked

Vet 14

其實有乜問題
太子仔預咗優先 突然有個4屆搵工唔通唔要咩

P4 夠啦

黑人係大撚哂，你贏佢就係岐視

點解今場過白界又冇事

又係ocon呢條撚屌

到底邊個搞屎棍

冇track limit

Ocon

叻-6到 因為ocon又阻住地球轉

OCON

叻

9con又搞事

dllm ocon

屌你老母ocon幾時死

又係ocon
搞咩停車

Ocon 果然係ham隻狗
當年巴西撞鳩19max

ocon幾時死

垃利交左幾多錢unlock

Ocon幾撚時死

屌你完全唔係同一部車黎垃利

Ocon stopped on circuit

黃 section 同 綠 section 點解？

ocon9

垃利為咗1000場

叻P5 真係有運

公公慘

你知道太多了

奧狗

OCON SUCK MY BALLS

Ocon死全家啦，累全世界

黃 slower than personal best
綠 personal best
紫 section best

叻p5

Get in there pal

又被on9con搞到做唔到圈

what the fuck idiot what the fuck idiot

GET IN THERE

垃圾ocon

Engineer搞ocon搞得好呀 最好場場spin

計埋perez跌一格？

Austria條數都要找嘅

次次都係ocon呢條撚屌

話架車出得哂白界就會剷草食沙
一定會慢
索性唔Monitor

19叻有第5

Ocon9 快撚啲死啦

真係鍾意唔落OCON依條友

公公做咩有咸狗唔跟要跟咁後
咸狗Improve唔到，咁好機會都要哂咗

Ocon真係犯眾憎

dllm 逼害埋四萬

French Fuck下年唔走應該會俾大頭屌死

奧狗同咸狗聽日一齊死好嗎

有觀眾既?

公公繼續黑

唔好dnf呀 下季場場正速比大頭撚就啱

未計都P5

3000 入場

Max爭0.365
又拉近左

呢站有3000個

拉利vip

又係ocon9條撚屌

做咩唔做wakanda forever ?
係咪因為無光環吸？

仲要難得咸無破自己紀錄
bot個機會咁就無咗

19ocon行撚開啦屌
個人又廢又樣又似智障
成日濕尻搞事

19叻今季真有運

又迫害公公
係咪toto做野

Ham今場終於可以多謝Fans

肯撚定屌到仆街，到時大把花生食

Russel生涯排位未輸過未隊友

叻too

畫公仔唔使畫出腸

公公蕩失路

要行咁撚遠

法拉利場有咸狗FANS？

邊隊比車ocon9揸我反邊隊

OCON
Ham Lec比咗幾多錢佢

唔做咸狗fans = racist

支持

French Fuck護鹹手

唔出奇，可能有勝利車迷

HAM: 比部滑板車我

如果呢d vip 係垃利大客仔黎講

奧狗躝啦真係，人又廢又要累全世界冇得跑

有觀眾啲車即刻擺番出去
有啲唔慣

Only#blacklivesmatter

想睇alonso屌到佢反皮

Ocon 真係好撚on9，反ocon大聯盟

我下年專反renault 兩條on9

ferrari haters

Ham： very tough weekend

無人鍾意呢條犯眾憎

有畫面

想睇大頭屌9 ocon

咪係囉屌

Q3 頭尾差就黎3s

聽日咪又係最頭遊車河完場

法國咸狗講來講去都係個幾句

麥記一去到多灣既賽道就冇pace

點解 Ham 有 Angela，公公乜都冇

懷疑Mercedes有個制教到公公沖線個時岩岩輸少少

英國人係咁，公開講嘢一定公式

難聽啲咁講
鹹根本仲未用盡部個性能
個Q2佢根本仲未食盡所有彎，但已經無車追到

站站都贏你可以講咩

呢個suppose係訪問pole車手
變咗ham bot個人賽前訪問

bot有歡呼聲

自己請未有

Very tough

Valtteri did a great job

叻最後一lap快左一秒幾

真

第1000場俾你拎返上年副engine 出嚟

We have the best fans here

課咗幾多金比FIA同其他7隊非拉利計隊

個個都有personal trainer 其他人用男人咪無咁覺眼

有單車女友夠啦

應該唔係
應該係咸狗/MAX同觀眾互動
咸狗好鍾意係人地做訪問果震咁樣做
你可以睇返之前D 賽後訪問
條撚屌好唔尊重人

覺得emilia 靚啲

單車運動員黎？

係
公公唔係溝游水就係單車手

Bono...

啱啱 google 過，而家呢個正 d 喎

好似唔錯

麥記部車唔掂，hungary 都慢都仆街

麥記下年係咪用返benz？

Emilia 有氣質
呢個一般

反秦

Ocon幾時仆街死，難得公公食左偉哥居然搞到黃旗

係咪,今年底盤好一般，circuit 一多彎就慢到仆街

Albon 起步turn 1隊咸DNF
一世唔反

十年前麥記嗰塗裝真係

希望聽日lando 用黃肽起步博SC,執返幾個place

全部行開

又來
要咁報仇一早隊咗啦

正呀，銀色加少少粉紅色

Aigo

麥記無左scenario 7
Norris 開季尾圈輕油好快

咁gasly條女靚好多

Gas好似分左手變咗ex

係 分左手了

Caterina Masetti Zannini?

問題係隊既機會都無
一下比人放星
次次turn 2公公都比人放半秒

若果有sainz上場贏左啦，麥記2012年首冠

Same
即刻改名 respect

Circuit 咁窄，有機會

四萬個豹紋口罩

希望聽日叻p1 鹹p2
四萬 sainz dnf

有機會炒車

最慘係sainz 可能係最近一冠既機會
下年距離第一冠好遠

大頭12年呢條舊菜先正
不過無波,同埋好似比rossi玩過黎

亞洲之光阿邦

叻有P1既話 我諗都幾撚難
前4名全部DNF + 拉利無柒PIT 無柒戰術 再加雷諾粉平追唔到

Valentino Rossi??

紅白80-90年代中
銀黑90-2000年代先至number one

Carlos 個助手(?) 咁豬

首先，要寄望有個safety car先

係

In kmag we trust

唔好亂講 叻一定p1 唔會dnf 法拉利唔會被fans燒車房

拉利呢位囡員工都ok呀

好似而家條女先係老闆ex

希望拉利dnf應該易過佢地P1

第一頁貼囡CHING 去左邊？

Benz都有個馬尾女唔錯
琴日完咗pratice見到係toto左右

我叻，手車又快又靚仔

Netflix最後個集

泰仔個老母眼濕濕左成場係咪感動到咁

條女幾正，叫咩名

叫咩名，ching!?

見到今日企麥記garage門口條女好似幾靚

Alfa Romeo條新片 好感動 Kimi Stay 係咪暗示緊Kimi退休了

F2 here we go

英超開鑼之後星期六好忙

睇列斯聯only

拉利青年軍幾個起步齊齊柒

F2都咁....聽日應該係最悶既一場

同西班牙一撚樣.

除咗起步冇野睇

聽日都係睇咸巡遊
Gasly爬返上嚟
秦同叻會唔會趺後
無其他嘢睇

仲有我圖會唔會又有嘢跌出嚟

Latifi spin
Vettel 壞車
Grosjean 炒車

啲F1車泊哂係pit entry
好想睇有F2車一野炒落去

你揸toyota都唔敢炒落d拉利度啦

that guy whole F1 career is ended.

做乜羅素個樣好似愈來愈似保子 成公公之路?

btw fox新個拍檔唔錯

luca 過咗迪圖

小栗有以

話說四萬今朝睇咗f3
仲話俾想像中多爬頭喎

好人一生平安

聽日場第2回合決定今屆邊個F3總冠軍

俄仔收咗皮

係, 如果舒仔呢場拎冠可以再拉近D

我想角田贏咋

DNF好傷
一野比ilott拉開
細舒就唔洗睇 幾廢下年基本已經有位

GIO's seat

Yuki

角田

Ilott過唔到㗎慢車

睇唔切，邊個炒咗？

Alesi JR. GG 大獲喎 佢老豆今日嚟咗

Alesi

唔係壞車咩

yuki要努力喇
積分榜比lundgaard追緊

紅色SC出來了

Dllm full safe

SC

明幫支那狗

終於有紅色車帶頭

屌咩
支那狗比左幾多錢

紅色車終於p1

Ticktum又係嗰啲閪語氣

dicktum又嘈

剔氹又怨婦

其實佢想pitwall點答佢

大混戰開始

呢架紅平真係靚過深紅拉利好多

bye china

Yesssss

大陸仔

支那狗byebye

Bye 9 bye 支那狗

ticktum同支那仔

好彩唔洗聽支那國歌

抵啦 支那狗

屌 又sc

抵撚死支那

一齊收皮真開心

好多車撞

三文冶

SC又要出嚟

Illot

細舒架車咁都冇事

即刻換返個頭

支那仔

大命到........

Mick冇事咩

無人要罰？

細舒冇事仲要執埋雞

DNF喇仆街dick

I don’t know what to do mate

Now or never

Ticktum
爭P8都費撚事

又造比schumi仔

其實Ticktum呢d車手 真係自己攞黎
明明紅牛都放棄左佢,重唔生性
去到威記青訓又係咁西樣
真係玩完今年都bye9bye

Now or never
Greatest hits of Dan ticktum

細舒仲要執埋雞上總成績第1

Ilott臨尾先換前翼
換黎都完場
班crew食左屎？

到底sc完仲有幾多圈鬥

真係痴線，咁樣彈起左floor/懸掛都冇事，大命到

Yuki 係咪要pen

ticktum次鳩次都係咁
一唔如佢意就放哂棄唔撚玩咁款
一係就屌鳩自己team個pitwall

收聲喇你老母臭閪

Ticktum

Never give up, bad luck

老豆精神保佑

Ticktum留喺度搞下笑都幾好係得佢啲radio 咁過癮

呢條撚樣真係痴線，冇出街嗰啲應該係ticktum 比pit wall屌

快手d啦

又黎

咁撚多野講真係 on99

VSC is safe enough

pitwall要氹仔咁氹ticktum

真係未見過車手咁撚多嗲
咸係怨婦剔氹真係另一個境界

食花生角度好撚好睇

煩撚過咸狗

再嘈拆撚咗個break佢

Ticktam真係閪版lec
咁多野講

一樣咁閪咁乞人憎

煩到覺得好撚好笑

最後三圈

3 laps to go

之前有幾場講d野口臭到，車睇都會燥底
有場食埋黑白旗

我覺得ilott班crew唔得
就算前翼有問題都應該跑埋佢
宜家換完追唔翻冇用

嘩mazepin

Schumacher 越跑越慢
有damage?

角田要咩條件先夠分上f1?

食咗份3文治

啱啱咁樣飛起冇先奇

撞到咁好難無㗎喎

Championship前4

車手排名頭4

舒仔應該可以上多一位

角田一個失誤讓左位

Vips

唔洗 前5已經夠40分上F1

頂住阿細舒

有分冇位都冇用
不過下年kvy可能bye bye

mazepin個restart靚到
一次過兩架

Maz真係好好運
新一代俄仔同現任俄仔
有得同場比f1就好

角田罰5秒

細牛領隊講明留咗位比佢
所以佢只係要努力力保前5

聽日角田頭位起步 維比斯第2

Yuki比人罰5秒

應該有分拎到？

呢下要罰 合理罰

Pen左5s

希望佢下年繼續有F2揸
唔洗再去揸super formula

Ticktum
真。怨婦，喺度懷疑人生

佢應該係緊張佢個仔炒車死

好。撚。煩。呀ticktum

條傻西咁撚多口水有咩意思呢
係咪想人覺得唔關佢手車事 係車隊同其他人問題??

有delay

I don’t know what have I done in my life to deserve this >___<

冇水腳真係好慘

角田會唔會先唔到嘅

下年/22年 細牛有機會變本田廠隊
日本仔下年上黎做神風特攻隊3代

又嘈

Dan ticktum呢條友真係出嚟搞笑
本身鍾意紅牛所以有留意佢
又贏過澳門F3
以為佢手車幾好
但發現係一個傻鳩
俾人撞完成個Ocon咁怨婦屌屌屌
跌出頭3但明知今日排名係聽日起步排位，完全無曬鬥心，最後十幾返黎
專心揸車 靜啦

以前喺銀石俾人撞完唔服氣，完場後追番十幾名上去專登撞人，而家睇返真係好合理符合佢性格

角田撞得好

真係好柒煩

角田罰完好似冇左reverse grid pole?

今年呢幾場其實證明佢有料
衰在冇錢買f2位揸

F1 = Funding one
付費車手=主流

好似跌到落16

哈斯青訓上podium

抵佢上場個冠軍畀人DQ

手車係唔錯阿
但人閪 彈依樣彈果樣
閪到紅牛唔要佢

真係第16

夾硬比 Ocon都好品過佢

最痴線係講d野難聽到
I don’t know what I have done in my life to deserve this都up得出
成班pitwall engineer幫你手，咁樣噴埋去

19無極限. Ticktum > Ocon > Leclerc

佢老味聽日拆撚咗個break佢，咁柒多嘢怨

咁Ocon係有陣時PK姐
佢係經常性態度差

第二次SC前話 oh my race is over都講得出
咁大支野咪DNF聽日包尾起步囉

Ocon係冇車品
Ticktum係直頭冇人品

F2 今場最大輸家
Ilott shw Tsu

舒二代笑出聲
不過今場15 —> 6
中性胎 過唔到 周冠宇
軟胎撞正sc 起步過左唔少車
幾識得偷雞

有咩都係radio 講好低智慧
Kimi 識玩 你話養生姐 無投訴長揸長有

Ocon 衰奶toto
俾圍場睇唔起
同埋講野太直

Tictam係真心閪

Alfa 浸兩年上拉利同馬仔

俄羅斯國歌

ocon一定唔係講野直
佢條友都唔係好
神油果震 佢同佩雷斯都係鳩鬥鳩
不過唔夠老油條鳩

D radio咁精彩無睇有無得上YouTube 聽返

偉大既蘇維埃聯邦
偉大既普京同志

馬仔都要行埋一邊

好小睇f2

嗰條叫咩ticktum係咪戇撚鳩

Ocon/Max 依2條友都係講野直
但係一個奶對手 一個1打2

好好睇架f2
Dicktum成日愈屌愈後再lock up好撚好笑

馬斯賓咁又殺到上嚟車手榜

好

睇多d先

聽日係HWA個俄仔排頭位

四眼佬仲係到都一定捧細舒做no1
Marketing ,noice 已經贏晒接捧上位
仲多可能拉多幾條水喉做sponsor
希望到時老舒出得返黎睇車
滑雪重傷到依家都未見過人

細舒好似巴頓

排位唔出眾
正賽狂偷雞

F2變數好大
拎分又難好多個個為上位場場搏
又會柒pit

好正嘅，呢場已經有d悶
Ticktum d radio就場場都有架啦，一唔順超就屌呢樣嗰樣

咁細舒目前表現係可以上f1試試既
上年唔睇好 今年初表演普通但成日穩定頭5
好少拎冠但係冇乜退賽 執到唔少分
依家領先緊 真係估唔到
Shw實力一定比sch強
想睇佢2個一齊上Alfa

之後睇多d先

貶落台仲保得住自己個位先算啦

垃利無論換邊個上去都好
只要細舒係老舒個仔
細舒永遠都係垃利既親生仔
直至佢唔玩

四眼佬後台應該好硬
之前佢都係夾硬頂 依家管返自己強項應該好啲

宜家鐘意睇fan made highlight

I want everything

下放去ALFA比你everything
ferrari is schumacher's team

Blue blood
F1政治 人事 錢 實力 都好緊要
目前細舒無得輸

你講緊binotto?
有人選佢就會比人踢返落去架啦
拉利而家無人材 全部走晒 + 唔肯再返黎
連有個退休既阿伯都好似比拉利call返去

啱啱睇完the silver war
YT堡真係好尾機

對比公公贏一班車

到時細舒對返on9叻講I want everything

FIA親生仔vs垃利親生仔
Who will win

細舒唔洗want
直接講I have everything

Yes
仲有lando

Sch: I want my position back
Team radio: swap position

係垃利既話我覺得細舒贏
其他隊就應該on9叻贏

細舒上嚟之後叻即刻現眼報

細舒上到黎兩邊應該都係佢親啲

由細到大都係呢個圈

Vettel 係AM睇戲

FIA主席係老舒個時拉利個GM, 細舒點都做埋FIA親生仔

Schumi仔: 全部都係我嘅人 點同我鬥

到陣時好似叻咁入pit超速
分分鐘連錢都唔洗罰
只需要訓斥

屌以為都係Merc包Q
所以出咗街無睇Qualifying
屌咁都差唔到一個Po咁滯
親眼睇唔到Blockon又點玩串成個Party
又要等人upload full replay

佢入左pit先 pitlane closed

pitlane closed
但細舒入咗嚟唔罰
走去罰哂其他唔入pit既stop&go 10秒

三場Q PB

Fox+ 138一個月

KIMI真係揸突哂部alfa

排位無咩特別啦 唔洗睇都得

尾嗰句真係此地無銀

我又覺得條友明挑機 個公關算答得幾好
利申:反咸

想親自屌多次Blockon

氣得P16

係咪之前投訴何輝有用

Vettel 係揸weaker car 定真係唔岩揸

???
拉利新加坡

冇野呀，咁都罰

會唔會佢諗住就走唔咁博，定還是ferrari將所有資源放在Lec度，幾站都係壞車退賽

CLS
我寧願睇alpha tauri 個d 都唔想睇病人服lor

其實有冇話邊個最多hater邊個最多fans

另外係咪大家都睇Ham贏睇到悶

經nowe訂

331 三個月

Style

本人親自覆

放上Twitter

等陣，細舒做乜變左f2第一架

因為Ilott Monza無咩分落袋
Spa又dnf
細舒Monza個weekend執37分

Sor 原來Ilott Monza袋左27分 不過都係少細舒10分

細舒都幾好嘢，唔聲唔聲就上到第一

等冰人退19落返愛慢咪有everything

跟nowtv
送氣炸鍋

有秦仔一定有你

不過我覺得你立場要堅硬啲
上一站因為gasly 奪冠又唔反

如果秦仔攬炒ham又唔反

對唔對得住自己個名

Gasly ex有氣質啲，之前係netflix 見到眼前一亮

如果右邊條龍改做ocon 個觀感就fit哂

秦仔條女都唔錯，仲要打golf，可惜支那人

This?

Not bad

有冇人睇緊super gt?
大炒車

支那不了

你地覺得老舒同Ham手車好D

差唔多，但老舒勁啲

Ham呢個generation完全冇對手

螺絲退咗休之後都冇人夠佢打（講緊佢個一代，唔計Max）Vet高峰期可以一鬥

Ros講緊push到最盡 由diet control開始
先夠幾年前既Ham鬥

公公硬得起都有得鬥
但公公淨係硬一場

Vet講手車可以勁過Ham，但全季（2017）穩定性輸瀨咗嘢

所以公公二奶命有原因⋯咸2008年開始因為Alo同佢鬥到盡 成長得超快 最快就算唔係麥拿倫都可以贏 大牛稱霸四年嗰陣時佢都唔會冇得鬥 係架車妥善率唔夠好 仲有成日俾人撞 當然自己都有陣時炒車

其實都唔只佢自己，根本拉利唔夠 support, 架車 development 輸，而且佢地又要扮 kimi 唔係 no2 車手，vettel 好似 1 打 2 甚至 1 個打成隊咁 ... 佢受壓多過咸好多 ...

不過成王敗寇.... 作為 fans 只好認命，2018 算做由頭鬥到尾 ...

2018可以話係佢暫時最後嘅高峰希望去到AM有機會再發威

而家F3 總成績
1.Oscar Piastri 160
2.Logan Sargeant (沙俊)160
3.Théo Pourchaire 151
4..Frederik Vesti (韋迪) 142.5
5. Liam Lawson (羅新) 128

而家F2 總成績
1. Schumi仔 153
2. Callum Ilott (伊洛特) 149
3. Robert Shwartzman (舒華文) 140
4. Christian Lundgaard (倫迪加特) 128
5. Nikita Mazepin (馬沙賓) 127
6. 角田裕毅 123

呢啲咪好睇囉唔似F1未開季都知邊個贏

F3啲人唔係好識

F3今日最後一場
F2仲有2站 (4場)

我想問每條track嘅出界定義都唔同？
今個場最尾個turn成架車係個curb到都冇事嘅

每一條每個彎都唔同
Stewart 話今次
出左去就會慢
所以除左T14
佢地懶得睇

F3有幾個嚟過澳門跑
Logan Sargeant (沙俊)
Frederik Vesti (韋迪)
Liam Lawson (羅新)
David Beckmann (碧曼)
Jake Hughes (曉士)
Richard Verschoor (韋舒賀亞) 舊年澳門F3冠軍
Enzo Fittipaldi (菲迪帕迪)
David.舒密加
仲有係18年係葡京彎架車飛咗出賽道外嘅佛羅絲

F3細細舒重有冇跑
細舒睇黎下季上硬Alfa

被carlin執返

最後幾場爭super license 分爭餐死

姐係喺同一條track
可能有個彎係出哂界先罰
有個係出咗兩個碌就會罰？

你應該講緊大衛舒麥加?
季中轉隊之後都係攞唔到分

係 我連佢個名都唔記得

F3好少F1車隊青訓
睇下紅牛會唔會執一兩件返嚟train

角田好似好危
會唔會下年升唔到F1..

呢個手車仲廢 唔睇好
最多用老豆個名玩到上F2
好似Alesi咁

F3紅牛人
Liam Lawson (羅新)
Dennis Hauger 係Hungary 2 排第3
巴西嘅Igor Fraga 不過成績處於下游位置
仲有Jack Doohan 都係處於下游位置

仲有2個係跑意大利F4

開季諗住睇垃利件enzo
點知廢到

巴打搞錯左少少
兩個碌係唔會罰
track limit係至少兩個碌掂住
但track limit分別會有時會因應track同turn去改
有時係curb以內條白線
有時係curb
好少會有好似今場咁
是L但
Stewart 話
出左去都係食草食石 點都慢
由你地

仲有得鬥既
可能好似F3咁鬥到最尾一場

賽程(日)
16:30-17:10 F3正賽(Final 分勝負)
17:55-18:40 F2正賽(角田反擊戰+ticktum繼續怨婦)
21:10-23:10 F1正賽(Get in There Lewis What a race awesome job)

無睇開F2 ticktum 連牛奶都上咗咁耐，佢仲未上到

佢咁嘅態度算啦

條契弟咁臭串，邊隊會收佢

差唔多啦
坐左年車監，俾大牛昆左一年玩super formula
佢今年先第一年玩F2

佢唔只手車閪
個性格仲閪
簡直係集咸 叻 blockcon於一身
場車順風順水還好
一出事就煩到仆街
例如做Q車隊放佢出去個時間唔岩就開radio屌pitwall
早咗pit去到尾段條軚唔掂又開radio屌pitwall點解咁早call pit
起步好 跟住連續比人過之後就會hea揸

yes, Lily He

唔係 迪圖係 HAM+LEC+ALO+on9康 於一身

今日唔太得閒，睇下平井巴會唔會接力
[主場獻醜] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區 3

前年紅牛諗住推佢上F1，但ticktum自己唔爭氣攞唔夠分，先造就秦仔臨時上位
舊年揸super formula完全唔掂，紅牛到季中已經放棄

尋晚個場閪撚到

F2真係鬥得好激
睇多次尋日HIGHLIGHT 仆街支那狗左右有車都硬ZIP入中間 細舒無DAMAGE真係好好彩

細舒好似天選之人咁 勁好運
monza起步靚係佢自己掂 但ilo入pit死一死火咁就俾佢執左第一冠
到今站p1x起步最後一大輪事故加有碰撞都冇事上到p5 同隊俄仔仲要收埋檔其他前列既又少分or冇分 咁就俾佢上左第一

咁對手出事都要有本事把握到先得既

支那仔個吓,由車尾影果吓好好笑
佢以為自己架車有金鐘罩,左右兩邊夾佢跟住都各自彈開
但結果自己右前轆拗哂收埋皮

F3 Ferrari Academy玩哂

F3 垃利青訓得一個叫Enzo Fittipaldi
排緊總成績15
Prema Racing車隊果3件都唔係垃利青訓嚟
至於F2就真係垃利青訓內鬥咁款

拉利 $495mil budget果然唔係流 青訓做得好足

真 睇多次原來連前面都閘住埋 佢仲隊架車入去 俾前左右夾

F3 殺科戰 開始熱身圈

Oscar加油

F3宜家播最後－場
３號Sargeant美國車手好大機會總冠軍

Sergeant
上一場佢隊友堅係CLS,連隊自己２個争冠軍teammate

喂

即瓜

總成績第1既Oscar Piastri排11起步
Logan Sargeant第5起步
Théo Pourchaire 第8起步
Frederik Vesti第10起步

一打開就SAFETY CAR

Sargeant玩完

SC 沙俊GG

食3文治

Pourchaire被調查緊

燈左
可唔可以燈埋咸

GET IN THERE LEWIS

F3點解可以好睇過F1

之前lock down 個陣秦仔日日係屋企同條女玩煮飯仔

F2 F3 pure racing 好正

真係車手raw pace

究竟最尾會唔會有team order呢